（求韱）淺草寺d韱準唔準？

屌, 連續抽到兩支凶, 而家咩心情都無哂

輸打贏要

都準啊
有無綁返支籤 (凶嘅好似要綁 )

抽到大吉

凶要綁呀
吉既就拎走
已經買左兩個大平安符求平安

唔撚準 中左吉之後無一件好事發生過

Fortune cookie 準D

其實以前有抽過大吉
但之後都冇咩特別

凶既好撚準
上年問學業求到個凶話下年先有機
真係炒左DSE 今年先得

大吉好準
我入到U

巴打堅唔好彩喎
聽聞淺草寺特登改高d 吉韱嘅比例等多d 人happy 架喇
你仲連中兩次...

屌
睇完上面d留言真係唔抽好過抽
下次真係唔撚再去

比我真係唔會再去

我都買左你呢個
希望黎緊唔好太衰

你on9=準
理性=冇話準唔準

希望真係你咁講啦

Btw, 頭先去明治神宮求
佢叫我做好自己對自己有信心d, 唔好理外界d閒言閒語, 即刻諗起淺草個兩支韱

你拜神講日本話定香港話呀？